“圍點打援” 就收香港人皮？

唉

係咁吹收皮姐
呢兩日d失敗主義多到
斷糧喇！！兩點冇野食喇！